[國際戰缐] 歐洲巡迴展覧第三站

Free Hong Kong Exhibition團隊
第一站 :
第二站 :

又係我地呀，响呢個月𥚃面我地已經黎到第三站柏林，响德國首都繼續宣揚港共嘅所作所為，令更多外國人關注香港。

完成呢次展覽之後，我地已經同其他城市聯絡，繼續籌備下一個展覧，希望繼續接觸更多外國人，令更多人留意香港。

Facebook專頁

Free Hong Kong Exhibition團隊由一班海外香港人組成，希望以巡迴展覧形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外生活嘅人，我地自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。我地或者無能力直接接觸各國政要，但係响西方民主社會，人民就係力量，展覽正正就可以提供一個空間及平台直接與一般市民接觸交流。

我地團隊可以做嘅並唔多，希望大家一齊努力，遍地開花。香港人加油！

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

多謝巴打

辛苦曬你地啦
話說而家德國人對於呢間事嘅知情度係點嘅？

佢哋主要吸收資訊來源都係當地新聞報導，所以只係停留响知道香港有事發生。有啲人睇完展覽都會話唔相信呢個係香港，會問有咩可以幫忙。

推呀

點樣先可以令當地媒體關注多d香港呢
昨日新疆，今日香港，明日世界啊
話說我聽講德國好撚多穆斯林，有冇機會用維吾爾connect下佢地？

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

推

多謝哂咁多位海外巴絲